30歲人，比人話我無大志

打份牛工，得2萬蚊人工
仲要同屋企人住
不過好彩幾年前 一出嚟做野就買左個450呎私樓
當然係父母幫手出首期，然後等租客幫我供樓

長遠打算55歲退休
到時候父母都百年歸老
我就有二層私樓，一層自住，一層放租

同身邊d人分享我既睇法，比人屌我無d大志

其實我同月入5000買林寶 有冇分別

得既話其實冇問題

咁點解我會比人屌無大志

【置頂+重開】25/12 香港聖誕節節目

要幾多首期

因為你無諗過去統治世界

佢地不知幾羨慕你。

利申：行緊類似你既路，增加被動收入中，應該50歲前退休。

因為屌你嗰D人唔抵得你有父幹

當時比左好多
差不多200萬，5成首期
如果唔係 過唔到按揭

我人工低過你,29歲先得5XX~6XXK,拎住黎炒股
利申 A0

第時你都幫到子女買到樓的話，你ge成就都不下父母啦

如果身體健康
我就打算做到65歲，搵多2個錢
就算有咩風浪，都頂得住先

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

你真係冇咩大志 利申3層供完既樓父幹 女友屋企都3層2層租比人 各有3層都努力博殺中

結婚生仔應該無我份
一個人手持2層樓，再加30年儲蓄
我諗自己退休生活都叫無憂既

2字頭

香港人既大志就係樓？

屌你果條友咩背景
如果係你條女就分手啦

人地話你係想比動力你

可能因為咁，我先比人屌無大志

認真問 咁後生又有本錢做咩唔去闖下？

同甲由有好強生命力一樣

D錢始終都係父母嘅
有咩意外的話，老人家頂唔順

樓主千祈唔好信女人，唔好結婚

師兄之後諗住點發展

睇我個名就知啦

我有大志 但我訓街

咁要諗好遺產分配，錢帶唔到落去

有2層私樓

此POST完

關佢地鬼事咩

我30！月入2萬都無，樓又無，全部身家計晒都唔過20萬

咁三十歲搵兩皮係無大志喎

又真係幾冇大志
你d fd係屌緊你：
「你有成世人既時間，點解唔搵樣野發展下？」

其實咩都得
打工既，可以望升到高層做管理
某d 專業既, eg 工程, 會望慢慢做上去d 大project

而你依家只係停留喺「為生存」呢個basic level
又真係幾浪費

因為佢一層都冇
一係佢就係好似楷哥咁要建設社會

雖然你未必係咁嘅意思
但係我覺得一定要發展事業揾多啲呢個想法真係好鬼on9

其實可以發展興趣
例如行山呀做運動呀
又或者做下義工呀參加下社區活動呀

唔發展事業就等於冇大志我覺得係華人文化一樣好on9嘅想法

有分別, 論父論月入5000買林寶比你強得多

想反問返樓主 咁話你嗰嗰人有幾有大志？

垃圾都上到熱門？

過多幾年，香港係咩環境都唔知，起外國整個竇好過

我就係呢個意思
唔一定係事業
總之有咁多時間，搵興趣去發展下都非常值得
去深造精研

咁你未不推文囉 你又推

係都叫做呀爺嘅成就啦

成功果然需父幹

闖完為買樓
樓已經有仲點解要闖
貪風險大想蝕錢？

咩環境都唔會收你樓，依一點係肯撚定

我覺得發展興趣，喺一個愛好當中投入時間深造已係好奢侈嘅事，甚至乎難過事業上。

事業你可以靠磨時間上位，投入一個興趣到極致反而要睇你自己付出到幾多、掌握到幾多

唔關收樓事，係生存問題。所有資產擺哂落一個地方從來都唔係上策

返工為興趣

咁可以海外銀行
Btw 唔想離題